====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce fut pour nous , lors de ce voyage , la confirmation qu ' il existe une position différente qui mêle le paysage et l ' architecture , le site et l ' artifice ,  l ' ancien et le moderne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

